農曆新年上面先最撚大鑊，一半人口坐膠鐵來來回回

滅國了

一早講咗春運一定仆街 喺正春運前爆 仲要啱啱好
病原體都未搵到